CNN：如果特朗普當選，股市將受重創8%

October 10, 2016: 11:15 AM ET